襯事件處於膠著狀態 應該整定文宣同勇武紀錄

無可否認香港人昨日的確顯示出團結 值得鼓舞 但係我地之後仲有面對更多惡法 依一刻可以做咩？ 小弟有以下略見：

1. 最重要：千萬不要被分化
歷史上分化係中共既拿手好戲，但係我地要同自己講，我地係受教育既香港人，有獨立思考能力，唔會咁易比人帶風向，我地點都唔篤灰唔割蓆，兄弟爬山，和理非勇武你可以比意見但唔好互屌

2. 持續文宣 hold人心
文宣今次係做得特別好，整poster leaflet好快，出片出相出tee出埋長輩圖 但係文宣亦應有前瞻性，我地可以準備定黎緊準備預見既野 eg 71 人工島 etc.

3. 整理勇武抗爭資料+準備物資
經歷勝於一切，企前線中線既勇武69 612就吸收左唔少經歷，包括物資、通訊、裝備、策略、應對措施 etc. 我地應該襯依家整理番資料 最好整成一本69 612 大全，比之後發生既示威衝突作參考

Push

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

push

文宣分化班狗，話佢地琴日控制不力，指罵佢地廢物

打文宣 懲黑警！挫死佢地士氣

正解，令佢地內部分化

Aggar

勇武去禮賓府足Pokemon 文宣繼續文宣

捉*

指出佢地膽小儒弱，無能，琴日控制唔到場面

幫推

求文宣

Thanks bro

佢地識分化我地，我地以其招回敬

最好係挑起埋，班狗同中央既信任

勇武又可以去下元朗大會堂 香港點點開花

各有各做槍口對外

比佢地知道棄卒可以棄暗投明我地

推到有文宣組幫手

Push 比多啲人睇到

推 行動要有目標

有力敵，有智取，各出所長

文宣好處係咩？
番工不了果班都可以坐響自己位偷偷地做

感謝晴雨天幫推

好似我咁 響自己位打文推post袋人工

In progress
勇武：禮賓府/元朗大會堂
和理非：出文宣抗明日大愚國歌法

各自努力

要撤

推

推比文宣！！！

推
只有是但一邊既話
根本唔會行得出依家既局面
與其話兄弟爬山
不如話係各補其短

up